果d話只要對我地有利就連假新聞都推既人，你地墮落了

你墮落了
由你變成自己最討厭既人既果一刻開始

請問你地同當年既譚詠麟成龍有咩分別？
難道你地已經忘記咗呢場運動既初衷？

如果你地用呢種方法 就算比你地贏咗 都只會變成第二個中共
我話既

認同，絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

下
張gif 係藍絲玩暗黑兵法
cut頭cut尾 再唧牙膏
等大眾以為抗爭者嫁禍警察喎
fake news既係藍絲喎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好理班警犬計劃成功

唔係叫捉鬼

只係提大家除左現場會有鬼

連登都潛服好多警犬架

保持批判思考
唔好人云亦云

香港人係配有民主架

對面岸點解一踢爆連買都冇人買
真係唔好搞 絕對係不歸路 做左即頭係送頭
當你變左對岸咁都會冇人同你玩 係即刻endgame

唔好理班警犬計劃成功

唔係叫捉鬼

只係提大家除左現場會有鬼

連登都潛服好多警犬架

保持批判思考
唔好人云亦云

諗返當初民間記者會嘅出現
就係為左說明真相

香港人係配有民主架

根本成大個彈藥庫係到完全冇需要用啲壞嘅子彈，黑警同中共3個月以嚟嘅罪行已經長到可以出書